<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Datatón Anticorrupción</title><link>/</link><description>Recent content on Datatón Anticorrupción</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-mx</language><lastBuildDate>Sun, 14 Nov 2021 19:41:03 -0500</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Privacidad de datos</title><link>/privacidad/</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 15:06:01 -0500</pubDate><guid>/privacidad/</guid><description>Política de Privacidad de Datos
En atención a la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares vigente en México le informamos lo siguiente:
El Datatón Anticorrupción es un evento de la Secretaría Ejecutiva del Sistema Nacional Anticorrupción (SESNA), que es organizado y producido por Software Guru (Brainworx, S.A. de C.V.).
Como productor del evento, Software Guru recopila datos de los participantes con el fin de aprobar su participación en el evento y hacerls llegar información para dicha participación.</description></item><item><title>Sergio Rodríguez</title><link>/mentores/sergio-rodriguez/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:41:03 -0500</pubDate><guid>/mentores/sergio-rodriguez/</guid><description/></item><item><title>Mario Torres</title><link>/jueces/mario-torres/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:38:13 -0500</pubDate><guid>/jueces/mario-torres/</guid><description/></item><item><title>Enrique Zapata</title><link>/jueces/enrique-zapata/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:36:29 -0500</pubDate><guid>/jueces/enrique-zapata/</guid><description/></item><item><title>Pablo Villarreal</title><link>/jueces/pablo-villarreal/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:35:47 -0500</pubDate><guid>/jueces/pablo-villarreal/</guid><description/></item><item><title>Benito Perdomo</title><link>/mentores/benito-perdomo/</link><pubDate>Sat, 13 Nov 2021 01:40:53 -0500</pubDate><guid>/mentores/benito-perdomo/</guid><description/></item><item><title>Isela Morquecho</title><link>/mentores/isela-morquecho/</link><pubDate>Sat, 13 Nov 2021 01:20:38 -0500</pubDate><guid>/mentores/isela-morquecho/</guid><description/></item><item><title>Convocatoria</title><link>/convocatoria/</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/convocatoria/</guid><description>El equipo de la Plataforma Digital Nacional convoca a la sociedad civil a participar en el Datatón Anticorrupción 2021 cuyo objetivo es desarrollar algoritmos y/o visualizaciones de evolución patrimonial para detectar anomalías o tendencias en datos de declaraciones de servidores públicos.
Tema Construiremos herramientas que se puedan utilizar para analizar:
Datos de declaraciones patrimoniales y de intereses de personas servidoras públicas. Datos de personas servidoras públicas que intervienen en contrataciones públicas.</description></item><item><title>Contexto</title><link>/contexto/</link><pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/contexto/</guid><description>El equipo de la Plataforma Digital Nacional (PDN), la cual es una herramienta tecnológica de inteligencia institucional desarrollada por la Secretaría Ejecutiva del Sistema Nacional Anticorrupción (SESNA), llevará a cabo el Datatón Anticorrupción con el objetivo de abrir un espacio para que las personas aprovechen los beneficios de la tecnología para proponer y diseñar formas e ideas innovadoras de combatir la corrupción a partir de la información contenida en las bases de datos de la PDN.</description></item><item><title>Código de Conducta</title><link>/coc/</link><pubDate>Fri, 30 Nov 2018 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/coc/</guid><description>Al participar en el Datatón Anticorrupción ya sea como competidor, organizador, mentor o patrocinador, aceptas acatar este código de conducta, y cooperar con los organizadores del evento que lo hacen cumplir.
La Versión Rápida SG se encarga de proporcionar una experiencia libre de acoso para todos, sin importar género, orientación sexual, discapacidad, edad, apariencia física, tamaño corporal, raza o religión. No toleramos el acoso de ningún tipo en nuestros asistentes. El lenguaje o las imágenes sexuales no son apropiadas para ningún lugar, incluyendo charlas.</description></item><item><title>Participa</title><link>/participa/</link><pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate><guid>/participa/</guid><description>El Datatón Anticorrupción es un evento de participación voluntaria y gratuita. Sin embargo, para poder brindar una atención adecuada, requerimos limitar la cantidad de participantes.
Si te interesa participar, por favor:
Llena la solicitud de participación individual
Únete al Discord del Dataton 2021 Anticorrupción en ingresa al canal #Bienvenida-ingreso
Si cuentas con un equipo (máximo 6 integrantes), recuerda que todos deben llenar la solicitud.</description></item><item><title>Temas</title><link>/temas/</link><pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate><guid>/temas/</guid><description>Buscamos que los equipos participantes construyan soluciones enfocadas en las siguientes áreas:
A continuación listamos algunas preguntas clave que nos interesa poder contestar para cada área. Si te interesa conocer cómo determinamos estos temas y preguntas puedes revisar este documento.
Contrataciones ¿Cuáles son las dependencias que realizan las contrataciones con mayores montos, en qué estado, ciudad y municipio están? ¿qué tipo de procedimiento de contratación tienen y para qué se usan esos contratos?</description></item><item><title>Reglas</title><link>/reglas/</link><pubDate>Wed, 14 Nov 2018 14:42:12 -0600</pubDate><guid>/reglas/</guid><description>Derechos de propiedad intelectual Los participantes garantizan que son los autores únicos y acreedores de los derechos de autor (patrimoniales y morales) o que tienen autorización de uso de los derechos de un tercero.
Las soluciones no pueden infringir la propiedad o derechos de ningún otro individuo o entidad como está establecido en las leyes mexicanas y el derecho internacional.
Los Participantes son dueños de la propiedad intelectual de sus proyectos.</description></item><item><title>Preguntas Frecuentes</title><link>/preguntas-frecuentes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/preguntas-frecuentes/</guid><description>Participación ¿Quiénes pueden participar? La participación es abierta, pero tenemos cupo limitado. Consideramos que las personas que más pueden aportar son aquellas con experiencia en alguno de los siguientes campos: ciencia de datos, desarrollo de software, comunicación, economía, ciencias politicas, derecho y diseño. Si te interesa participar, por favor únete a nuestro Discord y llena la forma de solicitud de participación. Consulta los detalles.
Somos varias personas que queremos participar, ¿todos deben llenar la solicitud?</description></item></channel></rss>